今日去過金鐘某商場仔派過物資嘅靚女

代post

好多謝今日有位靚女絲打比生理鹽水我地係金鐘某店概員工，老細同警察完全無理過我地死活，為左賺錢可以去到幾盡？
聽日番工，不了。